美股 short put 大家用乜野股多？

我既 list:

INCL
AMD
T
WFC
BAC
C
VD
FOXA
K
ORCL

有無人share 下？

冇 tesla?

無，價太大。玩埋 wheel 一接貨，要俾4萬幾美金。。。

JD

大6股。。。

mcd

BaBa PDD JD NIO Tsla SQ 一定係呢幾隻 個泡沫太大
近期研究緊小鵬 理想 激光大麻

泡沫大仲SP?

支那股IV大好多

未玩過options, 想問係咪個sp價值去到0.01就會自動接100股， firstrade用家如果唔夠錢接會自動賣倉貨去接？

Ching識貨

唔係。你要重新學過options，你既concepts 錯得好勁。

... kelvin no唔識讀gamma...

利伸: 有睇佢D 片

算啦，教期權都要識讀Greek？

........

我鐘意做d 年年穩定加派息的，如V KO咁

V 唔睇好，好易取代

我會用O
貪佢月月派息
接咗貨就short call

FSLY 130 Naked Short put 120 有諗過下

避過一劫

TSM

VRSN

NIO

Lm